Die donkere uitgestrektheid werd in flarden verlicht door gele gaspeldoorn en brem; er was geen rode wiet te zien, en terwijl ik in de weer was, aarzelend, op de rand van de open, de zon opkwam, overstromingen het allemaal met licht en vitaliteit.
